可唔可以發起無視藍絲五毛留言活動

發夢已經好攰
連睇fb都要對住啲五毛藍絲真係好炆好攰
藍絲五毛講野無道理人性可言
佢地唔會用常人邏輯對事
唔夠人講就開始講雞鴨鵝屎尿屁廢青同老母
佢地留言都係想有人回覆 激下大家
如果由今日開始由回覆變舉報
見一個舉報一個 唔覆佢地
由得佢地9up 留言沉底有無得諗
唔想大家再花精力對付啲無謂垃圾

721個個都話香港經驗最黑暗一夜
可惜 沒有最黑只有更黑
831又一個更黑暗夜
可以失望唔可能絕望
香港人好叻 哩一關一定挨得過
香港人 加油

好提議

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家